應承我，解封之後一齊返內地支持黃色經濟圈

大陸條街多左咁多呢啲女NPC既？

每次只需$50就可以幫到同胞+振興中國經濟

Ok

有無服務套餐個表

好耐冇去漢王

左派人士支持環保吹

樓主偷咗我成箱內地拉麵

練筋術師

大享想食你敢托手踭？

好掛住大陸d骨妹

全民造雞

我直接隔離14日上左去了

ching小心比人捉 又14日

要上快d上 9月中開始會掃

收到風中美開打 我打算賣樓拎一千w返雲浮
五百w起別墅 其餘瘋狂叫雞

呢d

more?

教禾快d 甩p，俾佢號碼你

唔敢。。。

叫雞=犯国安法

幾多日？

有d幾正

5

難啲

b哥組團？
成員：
我 志哥 世清

覺唔覺支共封左東莞不夜城之後港人就開始反共

有冇source?

唔叫佩？

呢個已經叫好一般

張野好耐以前連登度拎返黎 對唔住巴打

佢不舉

似台妹大陸妹冇咁怕醜

都係拎黎屌

賓哥咁25

都係講事實姐

點解唔支持本地黃色經濟圈？
課Patreon

呢度又見到你

香港叫雞個班都on9，上去屌到腳軟都得

澳洲呢

有25既地方 就有貓哥

遲下午餐肉就得

帶埋我。

慶祝拜仁重奪

我阿狗

慶祝足總盃？

痴撚線 第一條片封面果個

娶佢落黎我都願意

真

佢未必願意呢